市場終於扼哂大家嘅貨，準備行牛三

牛一咋 有排升

龍市啊

龍5

800億成交，越少越好，見底

咩係qe

逃生門黎者
之前日日跌, 而家彈到再跌

連QE都燈

麵囝大學讀咩
簡單講姐係放水

伊利沙伯醫院

牛二轉牛三嘅大調整

咩都假，只有trump Twitter 先真

數浪都牛六啦